突發！沙田新城市廣場 懷疑刻薄員工

岩岩戲院廁所 見到
實在係令人心酸
咁大個集團竟然容不下一個員工

係咪連休息室都冇提供？

你為左嘈新城市

搞到阿姐水果都無得食

我想幫佢爭取
一個乾淨既休息室
一個合理既休息時間！

事後邊會有
依d被剝削崗位黎 阿姐邊有得嘈

支持

可能佢入廁所係為咗用水龍頭洗生果？
想幫佢係好 但係用錯方法反而可能害咗佢

洗完都唔洗即刻切架
唔通佢切完先洗咩

有休息房
但清潔唔比用,有d場連保安都比人蝦

有d仆街到唔比基層工友用客lift

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

推